哇原來磁力可以咁強

大家千萬唔好亂咁試，射親啲人呀貓貓呀狗狗呀就唔好啦

快啲follow